今日專登去咗紀律隊宿舍樓下茶餐廳食早餐

地點黃大仙紀律部隊宿舍

時間9:30至10:45 am

90% 以上食客 支持警察開槍 開口埋口都講管治威信
又話香港全部人變晒 都係覺得有外國勢力搞香港 全部想睇住中國同香港死

個個聲嘶力竭咁屌啲老師同學生

發了以上言論的人介乎40至50歲

個人覺得紀律部隊人員思維已經根深蒂固無法改變

不要妄想改變佢哋 ，做好本分 票債票償 !

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

有無今次既事件都好，權力係會令人腐化，以前無濫權唔代表以後都唔會。

任何既原因都唔應該成為「繞過法定守則去行使法律賦予你既特權」既基礎。

如果香港人養出黎隻狗仔率先去親身示範不守法，去示範點樣越過法例、特事特辦，後果絕對係災難性。

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！